(連登有愛) 公公失左蹤 希望大家可以幫手留意下

因為父母自細就分開左
同媽咪公公婆婆唔係一齊住
好少見到公公婆婆 岩岩先聽我媽講原來公公失蹤左三日
最後見係屋企 自己出左街
已經報左警 希望住紅磡土瓜灣嘅巴絲
可以幫手留意下

唔該曬大家

推

屌你老母
我屌左你老母
屌埋右牙
牙你老母

據婆婆講
佢3月13號下午一點幾出門口
然後就一直無返屋企
佢有腦退化 希望大家幫手睇下

幫你推下 希望快啲搵返

push

好有大佬feel
呢D時候
應該分享下佢成世人有咩嘗好

肥絲仆街死
Btw推

幫推

Push

我細個個時公公都算係幾中意出頭嘅人
做過同鄉聯誼會會長個啲
當然我唔係好清楚佢係有無得罪咩人
但到近幾年就有腦退化 成日都收埋自己係間房到
我每次過去探公公婆婆 佢都只係會訓係床到
好似好多野諗咁 其實我都懷疑佢有少少抑鬱

p

推
希望盡快搵返啦

唔該曬大家
多謝你地

幫手推

推
公公婆婆是很重要的

佢有咩興趣?
例如行山、捉棋之類
多少少大家見到可能會有頭緒

pish

佢失蹤之前有冇嗌交之類
會唔會想自己搵個地方靜下

佢興趣應該係裝修 幫人裝修下間屋咁
佢失蹤前幾日仲話去幫人地屋企裝修

幫手推，希望多d人可以注意到，幫幫手

肯定係投共狗,唔駛幫

推！希望早日搵反，一切平安。

幫推，希望公公冇事快啲返到屋企

屌你老母問撚完未啊
出嚟隻抽啦咁撚多嘢問

係喇係喇，左邊咪你老母屋企囉

RIP

死廢老

三日兩夜了 警察搵曬附近公園個啲
都搵唔到 佢一個老人家應該去唔得幾遠
所以好擔心佢

搵下附近D山路

你仆街死啦傻柒 人地唔見左親人你仲講垃圾政治

正經po就唔好玩

幫手推下
成日係個邊 幫你留意下！

唔該曬你

前日中午揸車行經太子道去旺角，富豪酒店前面見到有個四眼阿叔走落馬路行，所有車都收慢，但記得個阿叔無禿頭

都多謝你咁有心 如果最近揸車經開幫手留意下

幫樓主推下

佢有冇咩朋友嗰d

想問下紅磡土瓜灣附近有無山路小徑
打算聽日自己行下去搵

幫推
祝早日搵番公公

訓唔著 諗起佢一個人係條街到覺得心好up
唔知佢係咪好驚

pish
祝樓主好運

有老人痴呆就俾個牌寫住名同聯絡電話佢啦，起碼如果有人見到個牌會打俾你，驚既咪買張太空卡囉最安全

高山劇場 何文田水庫果d
佢有冇帶銀包呀
有冇咩熟朋友

Pish

Push～

屌你老母啦
講笑搵第二樣
人哋噉擔心依然拎人屋企嚟玩
快撚啲消失吧啦你，社會無人想接觸你，連登更加無呀，收皮啦

建制狗confirmed

呢d廢老死左係值得高興, 賣香港

冇失右蹤？

希望早日搵返

有帶身分證銀包電話
但電話係舊式個啲

屌你老母 要搵存在感都睇地方啊
躝返屋企啦

Push 祝早日搵返

強力一推

屌肥絲真係好撚仆街
人地呢d認真post又走入嚟煩膠
雖然睇標題就知佢會入

但肥絲我屌你老母

若果成日幫人整屋
可能亂上人地啲樓
反而大家留意下九龍有冇人亂上樓搵唔到門口之類

幫推
九龍城返工會幫手睇下